啲女神點收兵？

如題

啲兵自己埋去

你留ig就有連登兵

不了純屬好奇啲女神點收兵姐